有幾多人係單身？

入黎圍爐吹下水

好多……

你

無野做入黎圍爐

入嚟圍爐

個表弟細我幾年都結婚
依家仲係單身
日日比屋企人催快啲拍拖又話我無撚用
屌，我追到就唔洗煩啦
估我又好想一個咩

我

我都知

知啦

單身又有咩可怕喎
利申: 3x ..

hi, there

其實自己一個更開心

到我一樣情況....

就係自己一個唔開心
有野想分享又無人
放假想出去又無人

人本來就寂莫

想係到搵另一半

GAY?

每日一諗到就嘆氣
老豆日日話嘆乜柒
屌我有錢有人陪就唔會比你聽到啦
人又無錢又無
唔撚係我唔努力
而係我點努力都無用
如果嘆個氣有一蚊我諗我依家有樓有車了

想單身

me

留名取暖

兩年幾無拍過拖了

唔想累人

Straight

兩年幾
我廿年喇

你咪有老婆囉

i know that feel

有分想單身 同唔想單身架喎
Btw利伸唔想

我，已經比親人比說話聽既程度

a0 hihi

same here

仲係咁話介紹d人比你識

得把口，從來無介紹過

Hi

單身

單身30年

不了

咁又無，我同佢地講過我以後係一個人過

由出世單身到而家
有咩辦法可以脫單？
利申顏值5差5係肥婆

我都有講過 但佢地覺得我講笑

同埋我算後生，今年先22，但比屋企人講話佢朋友後生過佢但有媳婦

我係啊
寂寞太耐就黎人都癲
利申：2X歲

單咗十年

22歲大把世界啦
我就快30了
有時呀媽暗示想抱孫 我都唔識答

單身唔可怕，a0先可怕

到你有時仲煩，另一半成日要報到要人氹，一放假就要抽時間見佢，仲要成日罵交，錢又係咁洗

單性繁殖

完美單身廿九年

我唔係

圍爐

開始懷疑自己係基

我係92年的A0
繁殖完都冇錢養

單身太耐 唔知愛係咩感覺

單身
岩岩離左婚

單身三十幾年
生活圈子全部都係男人

如果有得回到過去,我一定唔會揀工程科

同年紀無關，自己知自己未來係咩情況

窮人無謂連累人啦

單身揮手, 但失業煩D

X3

我同你個夠一樣

名

小妹 ？食個飯？

一來冇人鐘意
二來有錢買下自己鐘意嘅嘢幾好

成個LIHK都係

咁主動都a0

沙雕網友😂出到黎即死

你同你表弟唔同

最嬲呢樣

識個非港女女友！！
唔係就一個人算

Same
有拖拍個時唔想成日痴埋一齊
到而家自己一個又想搵人陪下 聽我講野

但又怕係為左有人陪而拍拖
之前就係因為咁所以好後悔

出到黎會啞左咁

單身快樂到無意欲拍 好自在

有動漫已經夠 就算叫我成世單身我都無L所謂
已經看破紅塵

好多美容雞

總有正常人嘅

係呀 有正常人
識唔到囉

十個可能得兩個正常

單身左25年了身邊圈子太細，同埋自己太注重家庭，少左時間去擴闊圈子

己經習慣左自己一人,但有時都想搵人一齊做下運動之類的

here

之後每次見面無限loop

same
唔洗出來
傾電話已經啞左

情況同我差唔多

SAME HERE

一樣
我表妹系

真系！
已經唔記得做好愛果個人嘅感覺系點

我表妹12月結啦
兩個都結婚我女都無個呀

Btw系你老味咩系

吹啊

你男定女，我樣子毒7無人match

a0 24歲 中學個陣都有鐘意嘅人 入左大學之後就無啦

屌 點解入左大學反而會仲摺左
中學都有得溝下隔離位